% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX spellcheck = en-US


% This is the root file of your thesis: thesis.tex
% A line starting with % is a comment. In some cases, I have included a command preceded by a %. You may activate the command by removing the %.

%%===================================
\documentclass[12pt]{report}
\usepackage{ramsstyle}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{float}
\usepackage[singlelinecheck=off]{caption}
\usepackage{enumerate}
\makeatletter
\let\@tmp\@xfloat     
\usepackage{fixltx2e}
\let\@xfloat\@tmp                    
\makeatother
\usepackage{hyperref}
\usepackage{arydshln}
%%===================================
\captionsetup[figure]{labelfont=bf}
\captionsetup[table]{labelfont=bf}
\graphicspath{ {fig/} }
%%===================================
\renewcommand{\contentsname}{Table of Contents}
%%===================================
%Write the various parts of your thesis as separate files and include them into the main file by the command \include{name of included file}. When you compile the LaTeX file, you may choose which subfiles to include by the command

%\includeonly{chapter01,chapter02}

%%===================================
\begin{document}
\setcounter{page}{0}
\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{0}
\pagenumbering{arabic}

%%=========================================
\noindent\textbf{Invitert til møtet:}\\
Ole Christian Eidheim (NTNU)

\begin{flushright}
NTNU Kalvskinnet | 28. Januar 2016
\end{flushright}

%%=========================================
\section*{Innkalling til møte}
Det innkalles med dette til møte nummer 2 for bacheloroppgave, E24 - Elliptic Curve Cryptography.

\subsection*{Sted for møtet}
\textbf{Dato:} Torsdag 28. Januar 2016\\
\textbf{Klokken:} 12.00\\
\textbf{Sted:} NTNU Kalvskinnet, E.C. Dahls gate 2, 7012 Trondheim, 2. etasje og rom BR255

\subsection*{Agenda/saksliste}
\begin{enumerate}
  \item Åpning av møtet
  \item Valg av referent (Fredrik Bakken)
  \item Godkjenning av innkalling og saksliste
  \item Foreløpig status på prosjektet
  \item Gjennomgang av forslag til lisens på oppgaven
  \item Plan framover
  \item Eventuelt
\end{enumerate}

\end{document}
